現在按揭plan最抵係？

岩岩簽左臨約，港島單支中層5球鬆d (低估價十零萬)…………9成按

想知而家邊間銀行plan最進取？

搵星之谷佢會俾晒唔同銀行既offer 你

lm 學野

固定月入54k
3十頭

54k 仲上連登串鳩我地啫

都係打份工咋
按揭真係唔多識先係度請教下………

港島邊到，幾年樓?

500萬做到9成

幾錢尺
星星中介有現金回贈

而家監獄冇新聞睇架咩?

創興

你有得揀先問啦

54K 驚西咩

有d紋水

壓測後除0.6 過到呀

搵中介好過搵地產鋪個邊按揭 一來無回贈 二來個邊介紹的都比較係大行 rebate 較差

54k 供5球樓輕鬆啦兄弟

中介有邊d好？有冇咩介紹

唔知係咪舊樓 但提提你 舊唐樓做唔到九成

9按除0.55

54k月入wor

港島5球？幾耐樓齡

Help push

【突發】林鄭聽朝喺港交所有個講座

24

交通p plan 做到2.375
不過審批要兩個月，經埋hkmc 3個月......

幾時申請同幾多rebate

📍 交通 > 3M
P- 3%=2.375%
1.5% cash rebate
有 mortgage link
3yrs penalty period
✨星之獎賞0.3%✨ (需於 2019年內 drawdown)

3yrs penalty 係咩黎？ drawdown 係點解？我一竅不通

3年鎖息
不了

倉興好似好d

幾時申請㗎

早兩日問的
利申: 我冇申請

創興審批好似仲耐過交通

Thanks巴打
我又試下先

批都2個月
一般成交期都是2個月

鎖3年, 批又慢
都就11月, 又要2019年內draw先會回贈

難搞D

上星期四申請創興，今日批左。
封頂P-3%, 實際利率：2.375%
回贈1.5%

9成？

6成

咁快批到！？

有無人用過經絡按揭轉介 掂唔掂？

6成唔洗按保又唔洗經hkmc, 銀行單方面批就得，當然快好多啦

經絡好伏千奇唔好試。
回勁少

有無人share 下 11月申請，
loan size 4.5m best offer ？